14/6 從呢一分鐘開始唔好再標題黨，有好多人未必會入post睇，以為係真既消息，以後見一個屌一個！！！！！！

緊記

。

有好多人連post都load唔到

。 。

.